Title: Greta ringrazia
Date: 2007-08-24
Category: altro
Slug: greta-ringrazia
Author: Karim N Gorjux
Summary: Greta ringrazia tutti i bloggers per gli auguri di compleanno. Purtroppo non le piaceva il cappellino da asino che a me sta benissimo.Grazie!

  
[![](http://farm2.static.flickr.com/1285/1220009385_eead54510a_m.jpg)](http://www.flickr.com/photos/kmen-org/1220009385/ "photo sharing")  
  
Greta ringrazia tutti i bloggers per gli auguri di compleanno. Purtroppo non le piaceva il cappellino da asino che a me sta benissimo.  
  
  
  
Grazie!



